(多謝hmvod!!) [町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 18

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

咁少人？
快啲入去請願啦

留名

新po lm
多謝hmvod!!!

LM

點可以無鎮po之寶 留名

大家快啲去hmv digital group個fb到相認請願啦

睇完呢幾集已經忘記咗呢幕

希望之後有更勁既令我地忘記埋呢幾集

我要參加魔法師畢業典禮

邊個係性冷感小菊花
認咗佢

Lm

呢幾張組合真係好正

等安達絲既ff

我入到黎就係為咗見到呢個

多謝hmvod!!!要今晚收工先睇得第10集

多謝HMVOD

去佢fb多謝啦

呢張啱做sticker

表情非常到位

啱啱返嚟又爆po LM

好....好可愛..

係...唔係...打算以後都用do...dozo個tone講野

屌
2個都笑到無曬眼

安...安達絲每日都被b...bin

兩個啲笑紋多到

有...有冇咁鍾意飲...飲奶

真心笑咁

邊張相咁好笑，快啲交張圖出來

可.....可唔可以加...加密

各位記者朋友 有請大文豪安達絲

最後個張個嘴仔好水潤好可愛想篤下臉仔

佢一集比一集可愛
係咪bb嚟

町田過多十年會唔會變到玉木宏咁
不過玉木宏依家睇落都幾有男人味

點解咁耐都冇安達望住海盜船彈下彈下既gif

拖親手都鬼咁浪漫
痴線 Ｄ畫面拍得勁正

玉木宏wo, 千秋時期王子樣，老左型大叔，似佢係讚賞黎

do...dozo又來

安達嘅招式係一個月內交到男友

即刻有

我好鐘意呢set
安達汪汪同黑澤狐狸

對唔住但係好夾

小朋友扭計咁

滑嘟嘟可愛力係4星
咁安達應該要係40粒星

多謝安達絲

400粒

玉木宏同町田應該都似係同一類 過多十年啲男人味出哂黎
赤楚過左十年之後應該仲係BB

嗚哇真係好得意好似小朋友扭計咁
我係黑澤即刻抱佢翻屋企

就係要呢啲！

有冇人有睇第十集花絮？
佢地的互動很自然
赤楚超級呆萌的，甜死人

5萬？？？

黑澤等咗7年先表白，行動力應該係半粒星星
作家爆星

得5萬咋 少左d喎

唔知有人講咗咩 但係町田最新嗰個 Alice in Borderland 真係好好睇

快啲出到俾香港啦

抽簽名！

作家即日魔法師畢業黑澤7年先拖手仔

youtube 電視台官方版本

5刷！
賣左 5萬本？定出左 5萬本貨？
點解出極都出唔到黎香港

完全入唔到

好鍾意佢個角色
Btw同町田同團嘅青柳都幾正

rt到喎，但係香港送唔送到

我估唔到可以有5萬
我以為頂多得 1萬左右
腐女們出擊真係不能輕視

嘩十本九本都係女淨翻嗰本仲要係大野智先上到

講起就嬲 仲要前幾曰先知佢咩名

色調同寫真唔同

乃木坂班女勁到

係全部都係佢地咁滯
後生個陣狂出寫真賺錢，到中年就可以退休

認真..我真係冇留意到
包好咗 啱啱將成本拆開嚟睇先見到

咩呀我本來完全冇諗到係dozo架 你地又屈我我只想表達可愛到令人口吃

赤楚未到一萬

我都想講大野智都係7萬6
町田5萬都真係賣得好好
仲要一年前出嘅

笑撚死

痴左線嚇親左
BL既力量實在太強大

Sor誤會左你

do...dozo

係我 但我用iphone

多戲hmvod!金已貨！

又一個赤楚化嘅

多謝hmv！已課金！

頂 柒咗 仲要大咗font size tim
黎多次先
多謝hmvod！好高清睇得好開心呀

終於！

未睇一定要睇
超正
睇完完全分唔到係真人定做緊戲
sweet到一個點

好開心見到香港
希望會有廣東話宣傳片啦

終於有香港

嗚呀 突然間覺得好感動

集氣集氣 廣東話片！！

嗚啊成功爭取
再次多謝hmvod!!!!!

好開心呀～～～～

已課金HMV已經可以睇曬所有集數 最新嘅第十集都有了
不過啲字幕好似有啲大

down左 做左會員

我都係搵部android 機幫拖

香港

笑到仆街
港澳台都有得睇
係支那班柒頭冇
雜主席叫你哋唔好睇咁多bl
返屋企生多幾個支那奴隸

用阿媽部an機send返比自己，佢都有睇緊住話赤楚勁cute

真係好開心呀
好高清呀
我今晚要重睇 1-10 集！
多謝 HMVOD！！！！

*跟住

係米可以等到鵝係町天啟大赤錯喂依

個post終於冇殘體字留言

Like Japan都些牙左

我見到有只係講多謝未必強國人
但冇晒啲核特發姣殘體留言

好爽

感謝hmvod

你們沒有架啦返屋企同習習唱前進進啦

大陸出BL小說要坐監架
極權國家接受唔到多元戀愛

仲要衝出來柒

如果唔係呢套劇完全唔知有呢個播放平台

所以佢地買咗係做得好啱

Same之前完全唔知hmvod 係咩

已經好滿足
有冇得射去電視睇？

寫BL嘢犯法要坐監㗎大陸

好開心
夜d課金睇

仲送700+300點

哎唷唷
點解你哋會無嘅？

你張gif

提出引入呢套劇嗰位hmv員工 多謝你好明智嘅決定
決定今晚用hmvod重睇曬一至十集

笑到仆街好撚應景

返到去即down，要做hmvod打手了

屌張gif

係地鐵笑撚左岀聲
CLS

應到

我愛瓊姐

真係有人po課金張圖邊位絲打

世界有形町田遺產 IG 已經去到88萬

個名好熟口面

岀黎認左佢
大家做個好朋友

好心涼

又有開心野講

咦！

又有驚喜？

爽

點解今日有咁多好事發生

改變國家？因住有人上門查水錶

好想快d100萬

希望係有第二季或者SP!!!

ささやかなお知らせ
咁應該唔係啲咩重要野

咁有愛架咩
互相提醒

唔好見我成日cls ff，其實我好鍾意廢甜同人

驚累到自己咋 到時下架連翻版都冇得睇

漫畫第72話

我睇到姨母笑純純地都好正

甜甜日常講下放工之後要安達充電的黑澤擺爛咁攤係佢身上都好得意
喂薯片早安吻呢啲日常反而仲心動

好中意睇安達放膽調戲黑澤
黑澤hang機勁有反差萌

係啊睇主動安達真係仲開心過比黑澤撩到紅都面曬

屌唔記得4重

泰國個見面會肉酸到呢

今際之國佢嘴得好論盡咁好似兩條金魚合唔埋口又唔伸脷咁嘴

需要練習

同吉田羊嗰次自然好多，唇膏就轉做忌廉啦

成套做完都未畢業講唔通喎，結局又話原創

真

好開心

個app bug bug地評唔到分

我見到上咗已經評5分

即刻俾咗5分 但唔知點解電腦睇唔到 app先睇到

正啊可以狂cap圖

要再搞下部電腦先得冇理由電腦睇唔到㗎

特典好正

屌我都係咁喎

著浴衣的安達親
媽呀好可愛
好似d gv的事前訪問

不行鳥

算唔算彩蛋

佢鍾意好鍾意閃令令emoji

好正✨✨仲要襯翻黃色字✨✨

兩樣都有啦
回應就應該真係佢黎

相視而笑好鬼sweet...見到粉紅泡泡

我係赤楚都俾佢望到彎咗啦

藤崎連比朱古力都比兩粒安達日日翻工見到佢兩個眉來眼去真係糖尿病

想問下係咪要揀左plan先可以睇?
但我冇paypal點算

笑死
我係老母親！

要揀左plan先，好似要用PayPal架

我都係

佢重要拉大個閃令令先搞笑

我直接apple訂閱

佢mk仔既裝扮，始終都係掩蓋唔到佢qq既面

真係好得意

痔

上個po有講過下
睇預告好似幾吸引，但知道左町田第三集會死我就唔係好敢睇啦

又諗起赤楚b 個句
「変身！棚！」

我原本係為咗町田去睇 但係之後發現個故事同劇情都已經夠吸引我睇落去

而家卡左係不能單獨購買點搞

係咪要撳月費訂閱

應該有3個plan揀喎

塊面紅卜卜好得意

而家一click就得可能佢load唔切
臨訓前再町下先

我啱啱睇完 cls

究竟係邊尻個，個個comment都負評

笑撚左出聲有冇高手

前幾個po就見過佢
又要負評又要睇

啊啊啊啊啊啊啊！！！幾時到赤楚用廣東話同我講我愛你啊！！！！

上次個post已經係咁 佢仲好有心機逐個負皮咗唔知係咪負皮完再㩒翻出去

間唔中總會有啲癲佬唔洗理佢

有冇人睇咗町田Netflix新果套 真係第二個人咁 佩服

Sporty look好正呀
佢有節目係踩單車？

第一張同赤楚一樣有墨
而家冇咗嘅

已mark 我鍾意睇藝人上其他綜藝節目多d，感覺又係會笑撚死的野

佢冇左好睇d 赤楚有好d

好cute係支持安達的好同事好男友

如來係咁解笑死河馬天使

推薦睇gene高去USJ玩鬼屋嗰集同去寺廟做和尚集又係笑到碌地
其實基本上集集都笑到仆街

笑死

做cd-rom追咗好耐post，忍唔住要上水加入討論
已課金hmvod，準備放假日煲夜煲

遊樂場係咪特登

癡線即save

如果唔係仆街武漢肺炎真係好想約大家出黎一齊煲

Doberman infinity 超正！
我呢排loop到天荒地老，直情想買埋碟
因為我用kkbox唔齊勁想因為佢地轉用Spotify 但kkbox簽左約激死我

啱啱睇咗一集

係呀 愈聽愈多歌好聽
重要live都唱得好好 好驚喜

完全唔會想像到佢就係黑澤

YouTube 有佢地個full version concert. 我wfh連續3日播足全日
真係勁好聽，live都唱得勁穩

笑左差件救生衣

放埋件救生衣入去嘛

你個名一齊來快樂

聽晚又有新通知

好靚仔睡前一町

今際町田

介紹d fd睇，佢地係有睇，但得我一個睇到好激動，冇人同我討論

摸面仔

妖我仲未有勇氣睇第3集停咗喺第2集

我個話要播曬先一次過睇次次都上來鳩叫，不過有大家係到一齊激烈討論都幾開心，多啲來ff啦

*我個frd
成日手殘

按頭小分隊

咀落去 咀落去

原本㩒入去係諗住睇佢reaction，點知到最後都淨係focus咗係左上角

冇錯，岩岩尻叫比家姐嫌棄

一集通常都町3、4次，咁樣當變下花臣咁睇

我都係 身邊都好多人睇 但得我一個中毒咁深

屌我連開都未有勇氣開好驚呀

電話save左勁多圖同gif同片

真係好，有男友陪你一齊睇

加一，知道小町町今早死真係動力大減

連書都少買左，買返黎都唔知擺去邊好

我鐘意安達屋企多過黑澤屋企
Warm 啲，所以黑澤成日去安澤度

妖，安達

要等6 日先有下一集點捱。。。

究竟有咩事搞到佢個心亂哂

其實我有時搭車追呢度既po都會笑左岀黎
因為大家太癡線
突然覺得戴口罩都係一件好事

呢度原創啦好難估
淨係想唔好咁虐我寧願loop未公開scene 半個鐘

講左話原創啦咩？

返工一路聽古啦古啦一路做野，係咁姨母笑
好采冇人見到

赤楚真係好得意

後面大部分原創 有時還原漫畫 有時又改下 其實好難估

由第一集再開始

hmvod啲cap圖好高清
不過好心 將集數放題最前

依家唔知邊集打邊集

佢唔係順序

成套戲要係咗鳩叫 心痛佢喉嚨

2020年最幸福嘅事就係呢套戲嘅出現
最正就係有得同你地班痴線巴絲日町夜傾

10集安達股間（導演好鹹濕）

潛

集集都睇十幾廿次嘅我，已經記到邊集打邊集

STOP！！！你唔好破壞我幻想
純情安達絕對唔會主動做d今既野嫁

劇與漫畫同異

見到噗浪有人放依個出嚟
安達快啲處男畢業啦

屌 做咩要gene做和尚我search下先

你又嚟料

又嚟

日劇po成日都有d cd rom癡線佬周圍負皮，唔駛咁介意喎

追po追得好high 我都不停叫身邊嘅fd睇 成功叫到兩個 但都無我中毒咁深 想問下有無人知哩張圖出處係邊?

我想講真係唔係幾user friendly
有乜理由唔係順序排要人搵 你話我地睇到熟哂就知姐
有d新睇既點搵呀搵一集睇都要9估
佢播放介面右下角整番個list比人揀都好丫
推到hmvod員工睇到

係咪用apps先會有呢個問題？
我用電腦睇又無

大家來幫他們投票吧！❤️❤️

✅TV life 年間ドラマdrama 投票✅

🗣理由和其他選項可以填可不填
🗣作品賞 137
🗣赤楚的主演男優賞可以直接選擇喔
🗣助演男優賞要選作品
🗣助演男優直接填 町田啓太 （不要打 啟 喔🤭）
🗣主題歌賞 137
🙏🏻信箱必填🔚

官方twitter

依個角度赤楚似返178

滑嘟嘟仍矮茄

好似有絲打做咗啦

感謝
係咪無片睇架? 因為我仲見過佢地都係著哩套衫 然後每個人坐係電腦前面 開始我以為係劇照 但又無出現哩個setting嘅劇情

我叫咗個fd睇，中毒仲深過我

快叫他們去#562post投票啦。
Tv-life2020全年日劇大賞

183的殺傷力太大了

咁睇真係好大對比 好正

一山還有一山高既感覺
我極度懷疑町田應該真係高多左2cm ，二度發育
赤楚都已經夠高大，拍埋落町田度都變到小鳥依人咁

係播放前嘅訪問 不過無片
應該係依段訪問

第一張牛龜咁大隻，第二張細粒到比町田罩住咁

日本女仔比較矮
町田比例好 腳長到落心口 又著fit size西裝 加埋劇入面赤楚自動駝背
搞到赤楚好似得170

細細隻
好得意啊

原來滑嘟嘟有係哈日劇宣傳，不過冇人理

尋晚有絲打po過大家直接無視

果然大家都好唔鍾意佢

對眼直接skip咗

㩒入去好多台灣人贊佢可愛

睇完完全係noted with thanks
不過呢條片佢順眼好多

冇濕鳩金髮真係差好遠，同埋件衫冇咁A膊，不過我寧願睇作家frd

我都俾面like咗個post 純粹鼓勵性質
劇入面個造型真係玩鳩佢(加埋副cp佔用太多時間搞到大家嬲)

比面like某程度上佢係幾慘

第一張赤楚真係幾橫下，但第二張拍埋町田度就算佢寒背膊位都無得呃，町田真係又高又橫比例又好
不過有可能第一張係衣著問題

台灣人乜都讚

就算坐係到 都係小鳥依人

成個腦都係姑喇姑啦。。。
開youtube 有全部recommend 黑赤d 片
毒到上腦啦屌。。。

又要post番呢張出黎

赤楚：我都可以好攻

似係影樓影既夫夫相

定妝衫影咗咁多貨
但覺得赤楚哩個頭太「塔」了

30歲毒撚唔識gel頭
好撚似假髮

好可愛

佢其實拍Sherlock 個陣都ok 既
係呢套野個金毛髮岀事

搞到我又想買雜誌

黎！新人望住呢邊！笑！

哇嗚 未睇過哩set!!!
第3張可以腦補千字文
仲有佢地兩個影雜誌?定拍咩宣傳片? 町田同赤楚瞓係到 前清後朦個啲相都好正

海盜船緊張到撞親頭勁cute

完全有畫面

重睇果陣唔小心cap到

呢set相赤楚真係太似一隻汪汪啦
想偷佢返屋企養

你上次po完上黎我都忍唔住買左

好靚呢張 整tie好有夫夫feel

心臟が持たない

放左上youtube 一日已經係40幾萬views

唔知點解係咁翻睇
1分23秒果到，安達舉起手想掂扶手果下超萌

你哋班友個個大文豪

好想快d睇

仲有黑澤『嗯？』個聲超優しい
喪repeat嚟聽

正，如果商品化我實會課金

唔知會唔會有第2彈goods

你開我like

出呢個clip都有D難買落手我寧願要杯

Hmovod大家註冊個陣係咪只需要電話同email就得？因為我係手機註冊後用智能電視個app登入要密碼，但係我都冇set過密碼點登入？

個密碼佢係用sms send比你

入到啦感謝原來電話sms收到都冇比通知我

幾岩做扭蛋

又有個新問題，係電視hmvod app完全load唔到套劇，揀左集數就黑mon左

我都係一註冊完睇唔到，要隔一陣再開先睇到

你都係電視睇？我都隔左成個鐘，又開又閂個電視都係唔得
喺facebook問緊佢地個cs，佢叫我拍片比佢地it睇下有咩問題

我係app/電腦睇啊，我覺得佢係個app 有bug

電話都少lag，電視完全睇唔到 好想係電視睇
希望send完條片比佢it快啲搞番掂
Btw佢個app唔係好user friendly

我電視睇到！
本身屋企個電視有內置hmvod
今日用電視睇左第八集
好爽

我就係內置都睇唔到仲諗住今日一次過煲曬10集

係咪太多人睇緊我尋晚睇咗8集都無事

你哋個電視可以dl hmvod app 咁好？

下 安達仔design都唔買？

要入左卡先得 佢第一個月唔會扣數
之後再等一陣就睇到

睇到

又係膠袋

佢嗰日究竟影咗幾多輯相
邊個俾個膠袋佢㗎

啱啱用電視個上網功能入佢網頁版睇到啦
個內置app唔知做乜鳩

Hmvod個系統真係奇奇怪怪
由註冊到登入俾錢到睇都搞咗好耐
啲指示又唔清晰

唔知點解買電視個陣已經係入面

我都係我由申請到電腦睇完再用電視睇都無事
不過我無down過apps
可能真係apps有bug

Same. 我係LG
絲 你個部係咩？

都係LG

赤楚

又有✨
佢地真係好鍾意用呢個emoji

我都係LG電視睇到不過手機app好似真係bug咗
下戴晒10集但我的下戴嗰度只係show到3集

佢問mote of mote會點翻譯奇怪的關注點

呢句係出自邊集唔記得左

好似係第一集係𨋢度

第一集搭𨋢

台灣有上發燒影片

第一集開頭呀！去睇過啦佢介紹黑澤個到

條眉

鄭秀文咁

我記得我睇過有個節目係訪問東大學生。
用英文訪問對答，好多東大生都話佢地聽同睇無無問題， 但講會弱，因為一日係日本生活，可以練到oral既機會好少

日本之前興幼眉 幼眉真係好核突
好彩依家興返粗眉

嘛 我諗大部分非英語系國家都係咁

維尼唔批准 做咩賴人地官方

赤楚bb呢個樣真係好嬌羞好可愛啊

厲害嘅係個樣無咩點變

靚咗
眼有神咗

赤楚bb今百撘，重犀利過百變小櫻啊瘋狂吹奏

都唔係呀，其實香港真係多機會講好多
因為香港多外資公司
我份份工都要講英文，email 同開會都唔可以中文，dllm 我本身英文又唔係好

好衰黑澤安達原諒我

番工用英文係基本啦
有時d日本客打英文我寧願佢用番日文唔知佢想講乜

法國原來佢ig仲未有藍剔
佢公司點做嘢㗎

正
又話中港一家既 點解香港睇到大陸睇唔到呀

同埋其實好多外國人英文都好差D email grammar 錯曬，好似一堆英文單字併埋一齊咁

叫三石放人啦

支持拍多套！！！！！

想聽赤楚講英文多d

嘩！！！！第三章完全係強強互攻啊！！！

我屌條線係精髓

前日先開呢套劇睇
真係好正！
睇真人總會有少少覺得唔自在
不過男主們CP感好強

+1

歡迎入坑

呢幾排先開始睇呢套
一打開就出事了 赤楚真係勁可愛

拍套機師遇上幼稚園老師
認真 想睇佢哋拍時代劇

請帖咁

好似幾好睇

幾正

屌，係張

食女無數單身機師爸爸 x 溫柔怕羞愛心爆棚幼稚園老師

+1000000000
佢老豆係大學英文老師 想驗證家教如何

唔知點解我諗起佢反白眼個樣

今次反攻得唔得

太馬布洗唔想影

係咪5刷但又品切
繼續印thx
利 仲未買

我想等到係香港鋪頭買 而家都唔知幾時有

送筆

抽獎！

可唔可以送安達成日插係心口個支

香港實有排等
係Amazon 買左，香港有既話會再買多本

喂呀笑左
係FB 既町田Page見到
我地呢度真係好受歡迎呀

原來咁多人mon post hi

我地比出面啲人發現了

頂唔敢再改啦

想睇留言

真係笑L死
繼續改！唔好停！
好多人等緊你既圖架！

我們中出了一個叛徒

邊個page想睇下

仆街 我重笑緊 真係太有趣

睇緊町田Netflix 套劇 金毛個樣點解可以咁大分別？

因為町田啓太係一個好出色既演員囉

冇入到 台灣page黎？

幾個setting好OK

係，不過好多香港人
佢地有時講町又係好鬼好笑

我覺得佢都可以稱得上為變色龍演員

佢地對黑安d妄想又係好撚搞笑

等我又request先

秒批左

但都係好撚靚仔

町田啓太係世界有形遺產黎架

町田啲演技好好 扮乜似乜

今日已經loop 咗好多次花絮
每次都留意住佢地既表情
甜過正劇
最後赤楚話唔好影肯定係自己黎唔係入緊戲

原來町田有份拍netflix套今際之國的愛麗絲完全認唔到

冇勇氣睇第3集

話說啱啱睇完美女與男子
好耐冇睇過啲咁長嘅日劇
覺得好好睇 劇情有驚喜
町田初主演嚟講做得好好，成日俾佢感動到
其他角色都好有愛

未睇嘅可以趁等緊下個禮拜四嘅空檔睇下

我都睇緊啊！！！係㩒開第三集之前停左落黎，因為我真係好撚驚

今勇既！！
如果我比frd知道我ac名，我可能會羞恥到死

町田真係好靚仔啊
第二集佢跑到身水身汗今，好想比佢大大力攬住

我search 返呢套個陣收視唔係話好高，但原來係日本口睥唔錯
個個睇完都有讚
但上網搵到既version都好矇，我睇得好辛苦睇左幾集就停左
好少可會有成 20 集既日劇，睇返町田D 訪問話拍左差唔多半年

我覺得你地敢開已經好勇敢

加一！！！！停左係第二集
我決定聽日開第三集，睇完即刻煲多次魔法師急救一下

我應該會直接形象崩潰

啱啱睇完第2集

d fc餐餐都要查家宅真係好乞人憎

播足兩季少少癲
本身幾鍾意仲間由紀惠
所以睇得幾開心 唔覺唔覺又一集

呢段好似YouTube睇過，，
自從チェリまほ之後上親YouTube都會自動彈佢兩個啲片出嚟
然後又好多人都up緊佢地啲舊片

佢做黑澤個妝應該好厚下 netflix 個到皮膚差好多

魔法師拍個陣應該有落filter

多L圖cls ff慎入

唔怪得啦 smooth 到我表示羨慕

安達ching真係好撚癲

係粗獷型靚仔！！！加埋d鬚根真係冇得頂啊

Cls ff

啱啱睇完今際之國第3集勁心痛睇到喊
一上嚟就見到你個故仔還返啲心痛俾我呀

某絲就係你

等睇新故

頂諗住幫手pin 點知一pin會冇晒加密

喂阿
打死都唔睇啦
開你地啲劇透已經想喊

睇完netflix 再上嚟睇大文豪啲故就冇事架啦

cls 係邊個快啲出嚟

安達清絲打大文豪仲有夏の幻絲打
笑死我 啲gif好熱撚match

摩牙

你都唔差上過新聞？

蘋果

咪撚提你哋忘記我個名啦好唔好

你個名好似漆黑之中嘅螢火蟲咁出眾

好難
性感重要係小菊花
太難忘記

又唔一定有down sticker 就有追呢個post
我瘋狂用啲sticker send message 畀男朋友
搞到佢都down埋一份

新po名使唔使加請勿mon po

屌我平時cd rom嚟

冇用㗎連登=公海

加埋歡迎加入激烈討論

cls ff

(多(請勿流出加密內容) [町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 19

頂 到我赤楚化 用住先反正好快爆

post名都錯

赤毒

開咗就用埋唔好嘥 靠你哋推快啲